824朝早我想落去一齊同空姐逼

我好耐都冇聞過洗頭水既味道

好想俾人當三文治咁夾下

手動10連

10

推推推推推

推推推 我要聞洗頭水呀呀呀

洗頭水你等我呀

呢度就冇其他巴打想一齊逼咩

最近好似港龍個面都好唔錯

你地當成全一下我既願望

我想聞洗頭水陣味

d空少好靚仔